醫管局總部發現大量被棄置避孕套

又話撑醫護？？人呢？？

要人呀！

要人呀

要人呀！！

要返工 不了

要人！！！

要人！！

命仔緊要，醫管局呢份工做唔做都罷啦 ! 就算日後特衰政府，諗計吊銷你醫護資格，咪大不了轉行搵少啲囉 ! 總好過冇咗條命，屋企人又傷心啦 !

推

唔係有張圖話只限工會人員嗎

唉

喺你後面

要人呀！！！

講就易
如果有我地支援 佢地唔會冇左份工！

我都想知

一齊做condom

手動轉發以下訊息比你地嘅同事
呢個創舉要每一位醫管局同事齊心先可以做得到！

致一班留守但支持全面封關的醫護人員：

對於已罷工的醫管局員工有可能被「秋後算帳」事宜：
鑑於醫管局當局認為承諾不對已罷工員工作出「秋後算賬」，是「不能一刀切話得唔得」，要對留守的同事有所交代，避免構成不公平情況的可能性；而大部分留守同事均支持罷工同事在工業行動內的方向及目標，包括全面封關及改善醫療條件，以應付未來共同抗疫的需要，惟因為自身作為醫護人員的使命感及責任感，無法親身共同參與。有見及此，現呼籲各聯網各醫院各部門留守的醫護人員在未來一星期開始籌備聯署聲明，以表示我們對曾罷工及已罷工同事的支持，表明罷工醫護並沒有對我們造成不公平情況，以支持他們將來不應被醫管局「秋後算賬」。

希望大家廣泛係醫管局嘅同事圈子內傳開去，各聯網各醫院各部門都有同事用自發形式打好呢份聲明，再搵同部門同事簽署，收集簽署之後email至enquiry@ha.org.hk
以及搵 已罷工同事提交一份比HAEA嘅街站, 話比佢地知，我地呢班無參與罷工但支持罷工嘅同事嘅心聲。

出緊

推！！

人呢

要人！！！!

721831

Push

同你推

幫推

呢個post 反而出到熱門

琴晚d post 冇一個出到黎

推撐醫護

Support

標題黨
btw 有冇唔到現場又可以g 持ge 方法

黎唔到都幫手推

推啊 屌出黎啊

已成Condoms

香港人唔juicy係唔會睇

支持你地
但嚟唔到現場

push

利申黎緊

屯門 觀塘 柴灣 何文田 宜家有活動喎
召喚街坊 支持醫護！

HAHO: 醫管局大樓 (馬頭圍亞皆老街147B號)
UCH: 基督教聯合醫院 (九龍觀塘協和街130號)
PYNEH: 東區尤德夫人那打素醫院 (香港柴灣樂民道3號)
TMH: 屯門醫院 (屯門青松觀路23號)

支持醫護

幫手推

PPPPPPPPPPPP

見到標題黨請果斷block

人！！！！

而家咁時勢仲聚咁多人。。。
一陣真撚係搞到社區爆發而班醫護又真係應約返回崗位
我唔識講了

幫推！！

多謝你地為左香港人受住壓力罷工！

推啊！

要人！

重番緊工果班醫護咪當左佢地係condom囉
_ _前線係黃系列

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

推啊

其他行業都將會有自己嘅工業行動 入工會用實際行動支持醫護

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

地圖位置

pull for topic

入自己所屬工會

⚠️工會大全⚠️

⚠️Group List⚠️

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
FB
IG

up

無事做嘅出一出黎啦

出嚟

tryriydehjnufr

各大工會盡快籌備罷工支援醫護

唔夠人就唔夠人架啦，得67千人影響唔夠大，繼續慢慢攪啦，等死咁d醫護等有影響先同人fight過

來緊

推呀

Pushhh

pus

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/012020(屯門翠林花園墮樓亡)
元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

正經post已冇人推，認人、罷工post唔見晒，支共放病毒已成功瓦解運動了

0503 #油麻地 1名黑帽黑長袖衫藍色口罩女士被上門拘捕

無人去現場支持醫護 醫護已成condom 準備被清算

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

冇落場嘅，都可以做keyboard fighter係各平台撐醫護，大家唔該focus醫護罷工！！

成班中華膠 一起身推垃圾post

自己地方唔撚理

要人

撐醫護！！

我罷左工留係屋企避疫

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

push！

Pushhhhhhhh

遲下就明香港人他值得攬炒

中撚哂就岩

【廣傳】今天只做一件事：撐醫護

撐醫護！但要返工 不了

怕咩撚野秋後，你個工會成萬人，同醫管局講你敢炒一個就唔係有限度罷工而係全面100%不作預告開戰

為咗條命去罷工？不了

你唔罷工都係冷氣軍師黎

唔好推放負post
推返啲正能量post啦屌

幫手Like人哋個post啦！

我有仔有樓要養
但我都豁出去喇

推，要人呀

831

Push push

手足裝備抗沙士：防毒面具（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

我屋企人都係醫護 我好明白
一齊頂住

亞皆老街147號B

邊個知？呢度係香港！有咩唔會發生？

其實轉私家係未好啲？

推推推

要人 醫護人員要接力

其實個濕鳩政府咁撚樣玩野，個態度應該以後都係咁，不如直接quit啦

點解我地要係到幫醫護搵後路？
封關係全香港人既事黎！只要我地一齊上，佢哋先保得住份工！
求下你香港人 一齊上

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

唔夠口罩不了

我地都係香港人，我地訴求唔係為自己，政府唔做野，唔係醫護攬炒！係全部香港人一齊等死，去邊都係一樣！

推重要嘢

撐你呀！

黎緊啦

支持手足

屌你影到我

like post like page !!

信任醫護 任何決定
不綁架

成班垃圾排隊炒口罩
醫護用成世前途去保住你地條命

咪撚排啦
一日唔封關都係會中招
去撐醫護啦

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

疫症私家一野踢你走

真正唔當佢地係condom既做法
就係加入自己界別既工會 罷工好過啦

講得好

你唔食飯你都要食飯架

pushh

Push 推呢個

咁你罷咗未呀?

我講醫護轉工

等緊大家呀

推！

出夠呢d condom post未？

幫你推

幫手Like醫護個post啦！

風向黎

民陣唔幫手吹雞，靠連登可以200萬人？

其實我講醫護quit,轉工去私家
政府咁撚樣玩野，仲陪佢癲？

咁一齊拉

罷左
係咪可以屌你老母？

拉4

拉5

［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

麻煩大家再睇睇呢個post

應該係我屌你老母

我5/8辭職至今

成日話罷罷罷，根本wfc，畀啲吉士集體遞信啦屌你老母

到左

如果唔係condom點解會冇人撐？

咁應該係大家都可以屌人老母
我到你差唔多
和解得唔得

事實上 佢講既野唔撚岩？
都未撚計你地班 home office撚
叫你入工會 罷工
屌你轉個撚頭 hm office 咁叫罷？
成撚日感謝醫護 齊上齊落
講就好聽
但有無真係做過野？
咪又係自撚私

你又知我唔係罷緊？

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

support

得你一個罷有撚用咩
佢個post針對你？
係針對全香港人呀 懵撚

拉

haho要人

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

Tui

喺你隔離

推
市民都可以黎聲護架

睇嚟個政府真係好撚驚咁

不識步 不封關 不罷工

推上去

哦，負皮上一頁。你都係想我咁講姐

幫推！！！

拉6

好認真咁講
你出完呢d condom post真係唔會幫助緊件事
少人罷我同意
問題係個標題
出面一大堆風向又話醫護罷工少人冇用又condom又乜又物
做到個感覺係好似冇人支持
明明係社會上大多數都支持（雖然佢地自己唔罷）
但只要上述風向繼續落去
只會令到所有人愈黎愈頹

［回帶］連登如何利用焦慮製造冷漠

撐醫護，入工會，齊罷工
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
各行業總Group list

本來都想去...但係見倒只限會員 又要出示證明咁

推呢d post好過啦

咁醫護係咪要幫手先？

所以咪叫緊人一齊罷

五六萬人工一個月既醫護為左全香港人，分分鐘連分工都冇埋，點解你地就唔撚肯再一次大三罷？工會幾時先會支援？

佢哋覺得啲火唔夠用冰去「加火」有用咪由佢哋囉

支持大三罷！

口講支持
自己唔罷
唔係當人condom咁係咩

其實唔好話無成果

佢地既付出係換嚟左社會各界正視左個問題

PuSh

推呢d好過啦

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

聲援醫護！

佢地行出黎係為香港
佢地有權離開 然後事不關己
可以移去外國 可以轉私家
但佢地選擇救香港 一封關就埋位救香港人

要幫手直接講要乜,例如係標題打"今日有集會,幾時邊到,注意事項,等等..." 但標題同頭幾個回覆都無講

推 出緊

自己出唔到 我會係咁推

tonyko@ha.org.hk

但你P牌推唔到 幫你推多次

push 唔係唔罷工呀
係根本唔駛返工
home office都唔多駛做嘢

醫護

搵教協 搵人搵教協

收皮啦 又係呢d垃圾post

成撚日都係到condom condom 再唔係就核彈 好撚好玩呀 屌你老母

玩左半年都仲要柒 嘩眾取寵

過左半年 醫護罷工咁大件事 要知要留意自然會知 唔知既屌極都唔會醒

反而一堆你呢種垃圾post霸住哂d位 仲要個post 0資訊 淨係鳩推 正一垃圾

Push!!!

轉唔轉係佢地選擇
我地只需要撐佢地 令佢地有得揀

批評連登仔M屬性你死得啦,我幫你頂住先你走先啦

W

睇足半年 根本呢類post先係最唔應該存在同推

推 要人啊 少人過美乎

出面口罩post你唔屌 屌行動post咩料

Half day leave過緊黎！

你啱 ，啲火唔夠就到啲冰落去

真心 琴晚見唔到行動post

九龍城法院出面有塊「良心醫護 緊守崗位」banner 有冇人一齊1823投訴?

宜家大會發動靜坐要求高層落黎對話！

大家快啲黎聲援！

其實你係問緊工會支援定要人參加三罷? 三罷既問題其實大家都清楚，只係依家工會未搞好，大家亦無經驗，所以需要時間由失敗中學習，政府反應一如預期，你地慌張啲乜? 有邊樣野係出乎意料? 主流民意支持，政府唔理，你哋會覺得意外? 運動一開始口號係兄弟爬山，爬山係自己爬，無得為人同代人爬，重點係堅持，我認為香港人係呢方面係進步中，但你地仲依然未有心理準備係要長期作戰...

集會唔係重點
重點係你地班自撚私既香港人
入撚左自己工會組籌罷工未呢？
我想講 仲係好少人囉
個個home office
我當你黎到集會聲援
但自己就繼續home office
咁有撚用咩

pin

721 831 101 1111

人呀！！！

醫管局總部響邊度？

撐醫護！陣間到！

出去聲援呀推

去撐醫護啊

九龍醫院隔離

大家入工會先

等你呀手足

醫護要人

總部職員想撤離呀！咪撚俾佢走呀！

撐

要人呀，出黎啦

我去到淨係見到醫護人員

支持醫護，感謝！

人

就嚟到超級大三罷，返工撚應當悔改

支持 推

pish 大家都係入左工會先 工會人多 人多就好辦事

多謝醫護

咁會唔會係有咩做得不足呢? 宣傳做得唔好? 呢個世界首先係個人，然後先有群體，所有野唔係個人利益上出發就乜都唔駛搞，人性就係咁。但你話醫護罷工失敗咩，我又唔覺喎，柒婆呢幾日都係咁出來解話，你同我都清楚呢條友無壓力係乜尻都唔會縮，做啲唔做啲係一如預期，由6月都依家都係咁，你覺得無撚用係你既事，我覺得有用既野係建立係無用既野上面，尤其係啲野未做過，重點係你地覺得罷個幾日柒婆會立即做正確既野咩。大佬呀，呢半年盲都知佢乜料啦。散水撚，失敗撚由6月講到依家，如果呢啲堅持用係正面啲既地方你話幾好

推，支持醫護人員！

叫人入工會罷工都叫宣傳不足
你訓左幾撚耐呀

支持大三罷

我認我係

PUSH

全民三罷未

依家熄撚左冷氣

其實我都依家只係在遊行到宣傳過，仲要無我做緊果行，宣傳真係太不足，就算要揾都唔知係邊揾

Pish

Gogogo

係不足呀，所以咪唔夠人囉，你唔認係無問題，但事實就係咁，有幾多POST講呢樣野? 我第一次係遊行見過，第二次都係，之後印象中只見過一個POST有連結講呢樣野，其他都得個講無資料睇下，你地 AV POST 都屌要 SEED 啦，仲要 GOOGLE 同 FB 都唔係好查到，你話死未

只推醫護post

高拔陞，冚家拎！

入公會

推！
全香港人支持醫護！

支持

Pishhh

走火通道係咪鎖左?
消防處有舉報走火通道上鎖既熱線 27238787

要人啊

Posh

問題我唔係醫護....無啦啦企埋去到時比人問証明反而仲衰

....問證明係簽到先要

支持醫護
醫護不是condom

要人要人

有冇人出黎講吓？

嗱嗱嗱! 都係因為林鄭唔封深圳灣!

召喚街坊 支持醫護
位置：何文田醫管局大樓

後樓梯上左去高拔星果層，要求公開對話！！

醫護唔係 condom

可惜有垃圾護士同事都唔支持

要人！！
要人！！
要人！！

安全套呀豬撚

你吹雞, 巴絲打即來
反正放假

pish

標題寫得好

唔好瞓呀
唔好再打J
機會來la, 飛雲!!!
有大量醫護絲打

同醫護一齊罷工

快d來迫爆佢

如果你參與得夠多遊行集會，幾乎每次都有攤位有講，可能你冇經過，可能冇上心，但工會嘅宣傳唔係唔足夠。連登甚至連儂牆同樣好多工會post，點解會話見唔到？因為推唔起，原因係咩？因為唔夠eyecatching，警暴柒婆呢啲永遠最煽動到人推，但工會呢啲實務平淡就冇乜人想睇。
現實就係香港人真係自私，你叫佢地上網打兩句鬧政府冇代價大家都肯做，罷工影響我事業前途我要考慮，所以最後只可以推起嗰類post，一句宣傳不足反映唔到全相。
唔知你有冇份幫手推過，定只係旁觀者，所以感受唔到宣傳嘅困難

機會來la, 飛雲!!!
有大量醫護絲打

罷工奇遇結良緣，快d來，好多pepe護士

連登巴打快來

.

推曬所有關於醫護嘅post上去!!!唔好諗購唔購物啦
諗左依班英雄先

岩呀
推返醫護post上去

已經豁出去，釘牌都唔理，只要封關，要同事有足夠裝備上戰場，否則袁國勇講嘅140萬感染者真係會成真

宜家都10個本地感染個案

緊急召集!!!!!
請求各區英雄義士出動!!!!

推
醫護不是condom

【醫管局大樓交通路線】 (*更新)
-九龍區、將軍澳：
-屯門：
-沙田區：
-港島區：
-大埔區：九巴75x
-北區：九巴277x/E大老山轉75x/85x (*有八達通轉乘優惠)
-葵青區：九巴41、44、45

**太子站另設小巴17M直往醫管局
From 抗爭交通頻道

需要市民力量支持!!!!!
請各路英雄, 保母車, 鐵騎士, 各區英雄出動坐陣

屌 醫管局仆街黎

有人

宣傳不足係少少

屌 醫護手足頂得好辛苦

請大家外圍繼續施壓！已上到五樓大本營

【突發：HAHO要人！】

現場好多醫護為咗等縮龜HA回應，唔單止未食早餐，仲有人暈低咗。

希望大家可以帶備以下物資去HAHO支援醫護：
- 乾糧（暫時足夠）
- 水
- 風扇

交通路線：

#現場情況

快D 黎.

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

出黎呀
醫護手足付出前途， 冒著被釘牌嘅危險企喺和理非嘅最前線
大家可唔可以黎支持佢地

一手料
護頭係5樓517N入面

要人呀dllm

醫護

投票時間至1600🟥

要6000會員投票呀‼️‼️‼️‼️
快啲出黎啦‼️‼️‼️

———————————————

【延長醫護罷工計劃投票】
投票截至今日下午四時
只限會員

大家加油，一輸，就全香港人輸 😔

咁佢地quit都做到一樣效果，等政府自食其果，而醫護又唔洗等俾佢秋後算帳，拎翻個主導權，到時政府求佢地翻去就大聲啲都得啦。唔洗依家求佢唔好清算咁慘，明明醫護就冇做錯。

而且，真係無乜界別人士有呢個條件要政府跪得黎，仲可以食住上。其他打工仔罷到餓死，柒婆都唔撚會理

「我本人僅此聲明，就算社區爆發，依然支持醫護繼續罷工，直至政府落實封關及其它訴求！」

只要所有公民社會嘅個體都咁做，HAEA嘅人睇到，或者會回心轉意，堅持罷工到底

轉晒去私家
咁都係果個問題 無人去公立處理疫症爆發...

tui

Sad

唔係就要咁至逼到政府咩？

pushhhh!!

要人！！！！！！

好撚狗 唔可以比醫護人員condom過popo

POPO 都有撐警集會

罷工醫護？

一齊撐醫護

今次真係輸了

開始轉為勇武！